"Dat doet het zeker.
Je eigen mening is dan dat sommigen onvoorziene catastrofe is bij hem opgekomen?"
"Ja meneer.
Ik geloof dat hij enig gevaar voorzag, of anders hij zou dat niet hebben gezegd.
En dan denk ik dat wat hij voorzag er is gebeurd."
"Maar je hebt geen idee wat het zou kunnen zijn?"
"Geen."
"Nog een vraag.
Hoe heeft je moeder de zaak aangepakt?"
"Ze was boos en zei dat ik nooit over de kwestie zou spreken nog een keer."
